====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Cela peut être dangereux pour la profession si des amendements ne sont pas trouvés à ce type de démarche .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

